屌你老母爆炸狗幾時死

屌佢老母同莫狗一齊即刻死啦

同妹妹一樣 生得咁撚高頭槌都頂唔撚到

同個件一億球霸死去中超唔好再返黎啦

成個頭都鳩毛，見到就躁

佢跟都無撚跟埋去，頂條撚咩

屌你老母

爆隊

痴線佬

佢講得啱喎

yes

又入波

殺完人然後扶牙婆過馬路係咪唔洗死

又燈中

樓主盲反

n賓訓醒啦？

未啦佢

牙蓋今日有冇撐龍丹